【惺渣ga】恐怖分子威脅斬首 C 朗請鬥牛勇士做保鑣

早前極端組織伊斯蘭國 ( IS ) 曾表示，要在今屆俄羅斯世界盃進行期間發動恐怖襲擊，又聲言要將球壇兩大巨星 C 朗拿度和美斯斬首，正所謂寧可信其有，不可信其無， C 朗拿度特意請來私人保鑣貼身保護自己和家人。

經過千挑萬選後， C 朗拿度最後請來身高 6 尺 2 寸的鬥牛勇士 Nuno Marecos 擔任私人保鑣， Nuno Marecos 除了懂得鬥牛外，亦曾做過傘兵，並參加過 MMA 比賽，可於陸空兩棲作戰，事實上， C 朗拿度對於 Nuno Marecos 一點也不陌生，因為今屆歐聯決賽，他亦聘用對方作為自己的私人保鑣。

既然有 Nuno Marecos 這種猛人作貼身保護，相信 C 朗拿度可能專心備戰，為葡萄牙爭取好成績。

仲矮過我 me6尺6

請返去同牙朗練拳

原來牙朗係決賽俾保鏢保護到消失左

唔好怪佢了

拉莫斯仲好打啦

人地恐怖份子要搞你

比你請葉問都保你唔到啦

不如塭之前打K1果個 話哂自己條仔

返到酒店又可以

請星如咪得囉

笠水 不了

而家個保鏢都可以返酒店

點先做到咁低質既抽水

返酒店仲可以同佢玩 打兩份工

恐怖份子用炸彈用槍，一兩個保鑣有用咩